[開撚定先］仆街垃圾祖赫特2場輸夠一打

不如你早撚啲死啦咁撚廢

好

樓主好波

樓豬威武

樓主勁

樓上gay

On9搞事

Pish

poly 學生扑野自拍

好想同你地三p

又含

仆街..

差7球...

差半打

慢慢啦 你大把貨

2粒12碼

廢到

推到下場

下場到

1-0

......